一生分四份 父母 知己 尚有工作

還欠那份叫作

有情人

人生不只戀愛

首歌好柒，但又會記得，係咪情迷黑森林

冷凍之手

係

見到個topic個腦就唱左出來

我呢招就叫做……仇恨的火山山山山山！！！